# Lista para compras

- Negocios: Leer de un servicio (nombre y distancia) (mock) [Supermercado, Farmacia, Verduleria, Veterinaria]
- Tener la lista de compras:
  - Producto a comprar, Cantidad y Negocio
  - Impresion de la lista (ordenada por negocio)
  - Seguimiento de la compra (checkbox)

